藍絲癲撚到連個女參加書法比賽都唔比

你個女個老師都係教協架啦 唔好讀書啦笨柒

洗唔洗叫楊潤雄disqualify 個老師幫佢個女報名

on9藍屍

對人不對事到
出街食飯問埋個侍應廚師收銀係咪藍𠻹啦
是但一個唔夠藍記得都唔好食呀傻閪

唔好返學啦不如
成間學校實有老師同教協有關

呢啲真正垃圾人種